我願意為你背負一身羊皮 只求你讓我靠近讓我愛你

咩係背負一身羊皮

一身負債就知

刀郎

你唔識歌？